Trump夠十個工作天未？

攪咩重味簽

係未可以打去投訴

上次係幾號簽？
重有幾多個公作天？

美國7月2日兩院通過，7月4日又獨立日假期，照數應該美國7月15日係第10個工作日。有錯請屌

重要等多日，屌

Trump唔玩了

講明今個星期簽
同埋會加埋其他野一齊宣布 應該會講埋南海
陣間3點見Pompeo 應該最後夾夾

我估聽日星期三會簽之餘再開記者會宣布一堆野

又浪費一個account

樓主 不如你學下中文先做五毛

登一登即刻簽咗

香港美國差一日呀
五毛？
你起底味呀

Sor 不過下次試下打
仲要 唔係重要

其實真係後者先啱

Sor 我柒咗